【餓波日子結束】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

艾美利公開批評雲加錯處？

【體育】艾美利日前接受訪問時提及前主帥雲加，並道出「教授」領軍時的問題。

艾美利（Unai Emery）執教阿仙奴前，前主帥雲加（Arsene Wenger）在兵工廠任教了22年，記錄上他帶領該倫敦球會贏得3次英超聯賽冠軍，以及7度高舉足總盃錦標，可是雲加在執教生涯後期開始備受批評，最後兩季更未能領軍躋身歐聯戰線，最終今夏離開，由艾美利上任。

艾美利上任後，阿仙奴的表現令人眼前一亮，至今已錄得16場比賽不敗的紀錄，對於以上改變，艾帥接受訪問了說出原因，「雲加加盟阿仙奴前，球隊往往基於防守穩固而小勝1:0而回。雲帥來投後，令外界明白快樂足球源自進攻，以及高水準球員，完美的組合讓他們在2003/04英超球季做出全季不敗的紀錄。」

「但隨著時間過去，重點偏向了進攻自由度和球員個人質素，忽略了防守結構，而我想做的就是將攻守團結在一起，令球隊更有競爭力，阻止阿仙奴的衰落。」

阿仙奴本季至今成績出眾，有人認為球隊已開始攀升，對此艾美斯續說：「我希望建立一支懂得如何製造空位、懂得打突擊的球隊，又或是面對密集防守下能有耐性地製造機會。現時球隊在正確的軌道上，建立自我風格，兼具競爭力。」

圖片來源 : ©AFP

雲加

好心出少句聲當幫忙啦,on9

前言不對後語

星期五了

老老實實，拎麵粉玩火到底有幾注意到安全

體諒下 浸仔既質數就係咁

口中既低智商有用腦有注意安全

On9就抵鬧架啦，以往玩開就冇問題咩

意外既野冇人想

咁樣串我地究識OG 係咩ec...

hi

OG 喺美國讀 architecture 喎

Og 幾十個學位

Yes, 全部都係幫襯域子買

OG=人中之龍

劉馬車個痴線佬仲諗住佢坐完會修心養性
點知都係繼續搞事

og好似都係BU
唔好亂話

人性過左十幾歲就定形 基本上爛泥九成九一世都係爛泥

Auba to lure Dembele to Arsenal

The pair were at Borussia Dortmund together and could be reunited at the Emirates Stadium.

Arsenal have enquired about Barcelona winger Ousmane Dembele for the second window in a row, according to Sport.

愛蛇

放工

想g OG 當年係hall 食左幾多條女...
米八 學識淵博 又靚仔...

過到黎同班多仔幫打機打通頂,第2朝操行集體射波

成班廢中邊夠精力同個後生仔打通宵

Arpo24

24

arpo =podog=24

星期五！！！！！！！！

要返工

終於星期五

想放長假了

繼續過廢中生活

你放左四個月

浸大學生真係好有腦，柒左仲兜

幾時先退休

阿叔我60碎都仲番緊工

想50碎就退了

你有無咁長命呀

Kasin連馬會都做埋

唔係點養普狗 佢食個lunch都400蚊

退休前買多兩層樓

原來又星期五

400蚊成個月飯錢了

一晚幾多回合？

2359上床訓了
0000 真係訓了
長訓再無起過身

長眠

星期六都要返工，屌

返六日

返咩

返六日容撚易

same

乜仲有工番6日

唔記得起身

Dllm又話開九點 係門口企左成粒鐘

ME red wing+5cm 鞋墊先岩岩好米五...........

自己都未養掂

搞鳩自己個仔

買童裝阿狗比佢著

都好既，個仔大左就老豆原來智障
反面教材

忘本

原來波衫咁好賺

想gun佢搵食

雲格望2022會看到「真正」的世盃

前阿仙奴領隊雲格表示，希望在卡塔爾世盃時，各球隊的實力可以比俄羅斯世盃更平均。

俄羅斯世盃8強有6支歐洲球隊，而僅餘兩支的巴西及烏拉圭都被比利時及法國淘汰。

2014巴西世盃8強有4支歐洲及4支美洲球隊，2010則只有3支歐洲國家殺入8強，這屆8強更有1支非洲球隊。

雲格相信如果世盃越後階段有越多不同洲份球隊，會更有吸引力，並希望可以在2022卡塔爾世盃看到。

「希望下屆世盃會是真正的世界盃，2018世盃都不錯，但更像歐國盃再請巴西客串。」

「基本上除了巴西，沒有一隊有能力勝出。亞洲及非洲更不用說，所以歐洲已領先其他洲份很多。希望這個現象將來會變得平衡。」

因卡塔爾氣候問題，2022世盃將會在冬天、11月21日至12月18日進行，雲格估計天氣因素會令歐洲球隊表現受影響，到時各隊或會可能更平衡。()

又屈 下世投胎揾注好人家啦

臭燒

典

廢老專心D搵工啦

又撚手足

同威廉王子會面

我都諗住係
老豆個邊全部住香港島

我全家都係

由細到大都係住香港島,住慣左

winner time
屌你老母

大西北聯盟

大西北有大西北好
香港島有香港島好
不過打手應該係住香港島靚樓

禾地loser聯盟

2019年正式開工

1月1日自己開間球會自己教

舊樓炸

中半山傳統豪宅

仆街 又俾人屌了

別墅

三姓家奴
英國,土耳其,德國

舊私樓

我個FD和富對面D唐樓成8,9年前買都好撚貴
不過好撚大

又累到我地偉大既德意志第四帝國包底降班

應該幾球姐 唔知價

買樓唔洗睇價錢

太古城

你同佢講做愛減得仲快

儱清好快出，減唔到
所以先要john class

你入到赤柱之後好好做人，唔好成日執番梘啦

On the hunt for a #BlackFriday deal? 🛒

We’ve got just the thing for you 👉

25

請番哂去你果邊做

樓市氣氛急轉直下，連近月升幅驚人的車位市場，也出現短炒「見血」慘況。美聯張子健表示，天水圍嘉湖山莊景湖居B層雙號車位，減價10萬港元，以110萬元售出，創過去數月低位。

原業主今年8月才以149.8萬元買入作投資用途，持貨短短3個月帳面蝕讓39.8萬元，貶值達約26.6%。

抵啦

真係抵,垃圾車位都150萬
交廿年租都唔使呢個價啦

有無手足知邊間公司印展覽海報快靚正牙 救命用
google有好多間唔知邊間可靠

eprint la

車位跌得甘過樓好多

年頭嘉湖車位升太多

嘉苑

買唔到樓先會買車位 loser

等睇嘉湖山莊樓平過車位

真牙,我想買個車位自住JA

元朗d車位幾時跌,想入個自住

講事實都入到，清神原來係梁朝偉

過黎我到比間狗屋你訓啦

同埋唔一定只搵禾狗一個ga ma

新界樓永遠跌先 港島先never Lose

自住升跌幾多都唔撚理啦
係炒樓果D先有影響

九龍都跌緊
好快到港島了

跌完都買唔起
有撚用咩

你屋企咁多樓仲洗乜買牙

呢個又真...
呢度手足全部都願意幫大小姐減肥

禾真毒搭唔到咀

你幫打老婆個老婆減算啦

i know that feel

我屌你老豆

死血精狗

直線撚手足

第一日識普狗?

父幹撚

普狗日常：
返公司搞事 + 上嚟撚手足

全部都比狗屌

日日笑鳩cio

仲未撞到過佢

岩!

即係比你屌

後生仔捱下啦

唔講咁多啦，廢事比人起底

返大6飲喜茶

今日全日係公司冇野做

好幸福。。。

冇波，不了

支那人係咁懶架啦

你無搵女?

應該hea到年尾先開始有野做....

星期五都冇人吹奏 APO24

冇，呢個幾禮拜日日放工就打機寫稿睇書，
好零靜

唔係，你死左最好

又撚人。。

我呢排冇女，難得唔使比你jer
輪到我jer人了

接實

jer普狗禾狗ok?

無得呃學資

依樣真

普狗太無恥，點jer都冇反應
禾狗好小氣，jer佢兩野就人身攻擊同出6c信，
兩隻都畜生黎

收嗲啦矮撚

你咁有錢買起佢間野炒左禾狗都得啦

law firm 係 partnership
點買

拿拿拿

我真係咁有錢搵人買起你就得啦

Arsenal's expected starting XI vs. Bournemouth: Leno, Bellerín, Mustafi, Sokratis, Monreal, Xhaka, Torreira, Özil, Aubameyang, Lacazette, Iwobi.
終於唔使睇 kolasinac 條垃圾

夢遺

買呀我賤命一條唔值錢

但係牙叔同希臘仔都仲係冇影

有錢先講啦，啲錢比大陸子呃哂了

暫時閘位重要D
果兩件幾多出得返

阿叔可以 cover 比比鳥呀
而家得贊仔

kante 又會肯續約
明明可以踢皇馬巴塞拜仁果啲

贊仔都起左機了

唔想離開英國

垃圾
而家睇世三肯唔肯迫宮走

自己隊自己一刀都算victim

你冇常識都唔可以指責你？

垃圾得過有啲撚樣正當盛年要踢愛華頓？

八仙塵爆果陣未撚出世？

早幾年檸檬有套戲講消防，都有講塵爆，
事實上連石屎牆都炸得穿

救火英雄

唔知咩心態
無常識都要衝出黎柒

岩岩睇佢每張最少要印10份

達哥上埋西甲ig

btw多謝ching

星期五最後直路

有冇諗過用學校資源

想要人同情佢，最好幫佢含埋條賓周仔，好似大陸囝咁
唔講啦驚自爆

學校邊有機印到無邊, 雜誌紙果種POSTER

早幾年都幫到查蛇, 依家冇晒果堆contact了

🇭🇰💥⚽🔝

達哥參加西甲賽會主辦的活動LaLigaExperience，本週末將首次入場觀看伊巴對皇家馬德里的西甲比賽。賽前達哥興致勃勃採訪伊巴球員并和伊巴球員Marc Cardona大玩FIFA19“熱身”！

如果有design school 就有機會有

唔知查蛇果到有冇

《蘋果》今日A1頭版報道，罹患罕有心臟病的17個月大男嬰張可仁，確診患罕見癌症「第四期神經母腫瘤」，需要募捐200萬元醫療費用，今日李嘉誠隨即捐助200萬元，即時達捐款目標。

X哥

我都罹患罕有病，窮矮毒柒，普狗捐d錢比我ok?

大家同病相連，叫儱清捐俾禾地

毅進星 $100

普狗 $100000

愛華頓同我哋 5 分距離內咋
好失禮咩同樣係中游隊
某全能球王夠正當盛年要踢只係多愛華頓一分嘅 19000 啦

og 撚你咋
衝出嚟柒

是但，儱清施捨俾ME OK?

其實係我過左個free printing deadline 用金錢換時間 但唔知邊間好
印左出黎色水唔好會俾人屌

print下野都要有限制

miss幾錢一鐘

海報一舊水一張 me一日人工了

我地呢啲外行人剩係識 eprint ebanner

你換件袍係街邊扮和尚化緣好快賺到

洗撚識咩，叫marketing搞掂佢算啦

去林鄭度一次收500

我問同事都係答呢兩間

唔好咁勞氣，傷身啊

咁撚濛

埃及國家隊教練艾古利接受訪問時表示，如利物浦翼鋒穆罕默德沙拿取不到冠軍，可能會在一、兩個球季後離開紅軍。

come ar la diu

我地利記今季三冠

link or how much

more

收工

Eprint同ebanner其實係同一間

歌詞post見到剷蛇啲手足
唔夠人講/解釋唔到就我覺得/我認為

仲有幾個鐘

返咩收咁夜

關你撚事咩五短

陳詠謙果個？

Sales(狗）

咩五短

佢做鋪（勞工）

雙手雙腳賓周

乜撚都短
好彩佢jer普狗 6c 唔會笑反佢矮撚

相煎何太急

唔識

U 做sell 屎 返冰到

M都系做sell c

唔講咁多驚自爆

敬老啦

Me 可以post u 張相牙

Og 又識

以前用開

已經對og 乜都識冇感覺
Og究識已經係常識黎

阿 po 之寶

Og=Arpowikipedia

佢頭女好幸福

禾係仔刀想俾佢屌
何況頭女

The EAFF E-1 Football Championship 2019 Final was agreed to be hosted between 9 -18 December 2019 in Korea Republic.

希望到時得閒去睇

咩黎 鷹文吾sick

東亞盃

星期日不敗埋係幾多場
已經耐到唔記得了

聯賽 4 場不勝了

忘記左輸係咩感覺了

等頭女放學同佢去食野

食屎啦

十點先放 餓撚死

禾清同OG呢啲儱真係令人好自卑

普狗條撚樣收成六皮野一個月冇野做

放心啦 好快死

岩！我地應該大大聲批鬥佢地，叫佢地食屎！
食屎啦OG,禾狗，五短狗！

五短邊五短

屌你地個個都問，
雙手雙腳同賓周啊

Ahead of the game, here is the latest team news update from our medical team:

Stephan Lichtsteiner
Right hamstring. Being assessed ahead of Bournemouth (a) on Sunday, November 25.

Nacho Monreal
Right hamstring. Expected to return to full training in two weeks.

Kolasinac vs tottenham

Laurent Koscielny
Right Achilles. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

等睇比插水狗同泡狗扭撚到坐係地下喊

mk 咁快又有新女

我夢傷得密到

搞清楚先，佢係一直都有女

了解緊，朋友之間既聯誼，有第三者在場，
對方好健談，大家相處幾愉快

斷哂啦on9

3P?

Me女性朋友都茅

係，第三個就係你老母

吊牙，下星期開始忙

忙打機

過左probation 先打

子普仲要probation

間公司 probation
子普要考慮係咪真係返去

女人40又有游生

佢有好返過咩

要牙，當我新員工咁囉
都係要上orientation果d

艾馬利指阿仙奴今季有3大目標

艾馬利首季教阿仙奴大獲好評，他說球隊今季有3大目標要實踐。

首先，艾馬利期望下季重返歐聯，方法是贏得今屆歐霸盃，又或者是殺上英超前4位。其次，是修補球會與球迷之間的關係，向球迷展示爭勝的決心和態度。

尚有一個目標，就是爭取錦標，現時阿仙奴在聯賽盃及足總盃都殺入較後階段，艾馬利說：「每個比賽錦標都很重要，包括兩個本地盃賽，都是我們的目標。」（）

回來了

吹咁大

中游打法+中游兵力 好彩上一季歐聯 下一季都會跌反去

中場太唔穩定 等沙加成材 差隻定海神針中堅 細梅係要俾人lead住 唔知papa做唔做到

咁同以前等藍斯成材 啞仔要有人帶有也分別...

呢個年頭好少超穩嘅中堅啦

VVD

Holding

矮仔多計

咁多年過左 年年收埋啲門票有錢買人啦掛

私有化左

Breaking | Football Leaks Headline: Sergio Ramos (Real Madrid) allegedly failed a drugs test which he took the day before the 2017 Champions‘ League Final & UEFA covered it up. More follows.

阿仙奴雙雄扮歌星

【體育】阿仙奴後衛梅斯達菲和哥拉辛拿斯扮成歌星，難道也有意殺入歌壇？

繼曼聯中鋒盧卡古錄唱片做Rapper後，阿仙奴後防雙星梅斯達菲（Shkodran Mustafi）和哥拉辛拿斯也在社交網站打扮成歌星，難道有意一展歌喉？該張鬼馬合照由梅斯達菲在周四上載，還寫上：「當他們說足球員不可能成為Rappers……」還暗示即將推出唱片。

粉絲們也為這張合照感到興奮，紛紛留言猜他們在扮哪位歌星，有的說是英國著名歌手Elton John，有的則說是美國歌手Eminem。Russellsidhu似乎不太喜歡他們的做法，留言道：「看他們！防守無力，卻想成為Rappers！」

周四是感恩節不妨輕鬆一些，前曼聯球星艾拉拍片吃生雞震驚網民，梅斯達菲則拍下隊友古安杜斯吃雞肉的片段，不過該法國新星很有警覺性，發現對方偷拍後笑着繼續享受美食。

圖片來源 : Twitter圖片

下 真定假呀？
17年決賽姐係打祖果場喎，過左咁耐先講？

星期六要返工

好耐無見過綠日子

清算蝗狗仔

有無人有睇過bodyguard 值唔值得睇

下星期就五日！

五天工作萬碎

四天工作

無歐霸都係星期日打

Real Madrid and Uefa last night issued angry denials at claims the governing body covered up a doping test failure by Sergio Ramos after the Champions League final in 2017.
In the latest in the Football Leaks series, Der Spiegel and Politiken reported suggestions Uefa had wrongly deemed a failed test as an “administrative mistake” after the team doctor did not disclose a pre-match injection of a banned substance.
However, Madrid said Ramos "has never breached anti-doping regulations", while Uefa says it "strongly and categorically refutes unfounded allegations'' that the governing body had covered up doping.
Ramos, it was claimed, tested positive for dexamethasone, a glucocorticoid drug that is only permitted if a medical doctor reports its administration.
Madrid denied any breach, saying in a statement: "Uefa requested specific information and immediately closed the case referred to, as is customary in such instances, following tests carried out by experts from the World Anti-Doping Agency (Wada) and Uefa itself."

未睇
啲人話神劇

虎頭蛇尾

Gun u find eat

文翠珊除左個樣似雲加
答問題既方式都似雲加

我都要

你星期日洗唔洗返?

有六日可以用公司既資源

你就好啦

Hello

唔洗

今晚車熱 下體疤

1點半開波有得睇

King女吧

返公司嘆冷氣

返工成日見到情侶行街
有d都幾靚女

用公司資源

撩佢

有無識到女同事?

貨倉play

變第二個吉野家

條撚準備

搖滾準備

有無pro

EMERY PRAISES HOLDING

Unai Emery believes Rob Holding has vindicated the club's decision to keep him at Arsenal this season. The defender has started 11 of the last 13 games across all competitions and has developed into a key figure in Emery's first six months in charge.

"We decided for him to stay here and when he had chances, he played well and he helped us with big performances," the Gunners head coach said.

"Every match is a test, another test for Rob to do that. He is improving, he is taking confidence and with confidence he is at his best.

"In the pre-season we also had Mavropanos - but he is injured now - we had also Chambers and we decided to let him go on loan to Fulham and we decided that Rob Holding stayed here.

"But in the pre-season, every decision was looking at the matches with the players and finding the best performance in this moment."

瞄撚准未

in holding, we trust

星期六arpo 又24

想飛過台灣睇點票順手扑野

成班偽毒屌緊女

yes me...

你又想比人起底牙

大師

唔...爆

特登飛去睇點票

佢坐開頭等，係飛機上面已經屌緊空姐

好想去台南睇班廢老個絕望樣

Arsenal giving together this Christmas

We are dedicating our match against Huddersfield Town to The Arsenal Foundation, as the whole club has united to give together this Christmas.

Every year since our move to Emirates Stadium, the manager and first-team players have donated a day’s wages to charity during this festive period, and that tradition will continue this year.

There will also be a number of fundraising opportunities surrounding the Huddersfield game on Saturday, December 8, as we urge the whole club to give together.

The money raised will allow The Arsenal Foundation to continue their groundbreaking work around the world with Save the Children, as well as in the local community.

As with previous years we will also be supporting Save the Children’s Christmas Jumper Day on December 14, and some of our players and staff have already been showing off their festive knits.

How will Emery ease Koscielny back into action?

After six months on the sidelines, Laurent Koscielny is nearing his return to the Arsenal team - but how will he be reintegrated into the side?

Unai Emery says our captain, who picked up a serious Achilles injury back in May, will be eased back into action over the coming weeks.

“He started to train with us, every day, one month ago,” our head coach said. “The process with him in this international break is to finish training with us every day to start playing, little by little.

“First, our idea is to start with the under-23s, but also, these two weeks training with us, I am looking at him. He is well, with good performances, good feeling and I think he, today, is close to also playing with us.

“But the first idea is, and maybe on Monday, he can play with the under-23s. We are going to decide tomorrow the plan with him, but we are thinking for him to start to take minutes.”

女子隊？

更新左

ah po 24

Ar post is totally dead

ching坐左幾耐

有線播bein加南美波 now播bein加英西

我不是一定要你回來 雲加

冇
柒頭邊有人理

咁咪唔返囉

只是當又把回憶翻開

功成身退了

柯文哲丁守中咬得咁緊

不要走

Your new father

公視話柯明顯領先

反而台中林佳龍應該會輸

國民黨準備揸旗
移民去台灣班傻仔又要再走佬了

台灣民智隨時仲低過香港

有閪屌就夠了

班台北天龍人咪唔低，投柯P

又係一堆儱

班老野仲嬲豬緊取消佢地個敬老金

低收入果班照樣有$1500派，係唔派比本身有錢果班老野

DPP今年連高雄老巢都輸鳩埋 自己拎黎衰 趕走韓國瑜，趕到佢落黎選贏高雄

2020真係睇黎KMT回歸

DPP出口術就叻 呢幾年咪又係屎咁

韓國瑜

《兵情急報》高斯尼將在U23比賽復出

養傷半年的隊長高斯尼，近數週回復操練。艾馬利將安排他在U23的比賽復出，慢慢提升狀態。

至於列治史迪拿會在對般尼茅夫前再作觀察。
蒙維爾則要養傷多兩星期才能投入操練。
馬夫路班奴斯最快要12月先可復操。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《兵情急報》艾馬利對荷定的評價

荷定在過去6場比賽全擔任正選，艾馬利認為荷定由季前熱身賽開始慢慢進步，並且越來越有信心，最重要是訓練時態度非常好。

不過原來，荷定在夏天有機會被外借...艾馬利表示：「高斯尼養傷，馬夫路班奴斯又受傷，至於張伯斯又將會外借到富咸...所以我們決定把他留下。而他亦把握機會證明他的實力。」

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

高雄d深綠地區由上屆 國2x% : 7x%民 變到今屆 國5x% :4x%民

輸撚到仆街

台灣睇黎遲早同香港一樣

今鋪真係解放台灣

我國越迫越近 要面對現實了

民進黨同民主黨 邊個廢d

民主黨都未試過全面執政，好難咁樣比較

在野黨計就緊係民主黨垃圾d, 次次gut高個屎忽比人屌落黎

陳其萬=基哥
Korea瑜=卓人

蔡英文一條友收晒成個黨皮

台灣回歸了
台妹

皇馬

去台灣唔洗整入台證喇，大家都是中國人

不用分那麼細

深藍票倉未開票，柯P 898

每個地方都係廢老累事，香港係咁，台灣係咁，英國脫歐又係咁

取代香港平胸基因

支共經濟戰大勝

咪又係冇你份

但韓國瑜鳩up下就呃到d高雄人

含淚投泛民悔終生

皇馬隊波真係要雲加出馬先搞得掂

3:0 蝗狗

唔請雲加咪搞到咁

腸仔 鍠狗

柯p,

朗仔吊打

差d4蛋

就快爆血管了

台仔真係冇撚得救

台灣回歸了，多謝蔡英文

之後藍營一定又閪，下次又變哂綠

同摩笛換禾地藍斯就唔會豬了

下次之前共狗已經買哂台灣命脈啦

Or 金身米路

依家一樣買緊

兩邊都閪
藍投共 綠自己都係屎

踢阿就場場食黃紅啦

我地已經有拖仔
不如換其他

1500足夠買起台北人
同港豬一樣

11點終於有英超睇

真係有料到

達哥

好尾機

勁到

Benzema

艾美利：阿仙奴要以紅軍為榜樣

【體育】周日作客般尼茅夫前，阿仙奴領隊艾美利接受前兵工廠球員查理尼高拉斯訪問，艾帥對競爭對手利物浦大加讚揚，指麾下球員可以紅軍為學習對象。

「還記得3年前的歐霸盃決賽，我帶隊的西維爾面對利物浦（贏3:1）。那時候紅軍未能躋身歐聯，但2年後他們已殺入歐聯決賽。」艾美利（Unai Emery）對曾在80年代為阿仙奴披掛184場的查理尼高拉斯說，「這是個極佳的榜樣，但要做到並不容易，（紅軍領隊）高普與他麾下的球員一直十分之努力。己隊要追上利物浦、曼城、車路士的水平，那是可能的，但需要時間，需要刻苦。」

兵工廠今季火力強勁，但對球隊的防守艾帥尚未滿意：「今季我們在英超入了26球，這是個很好的數字，但失了多少球？足足15球。這個得失球差不算太壞，但還未夠好。我們要保持銳利的進攻，但必須減少失球。（全部賽事）16場不敗，當然很好，但對上3場己隊都是和波，這其實未夠好。」

談到中場大腦奧斯爾，艾帥就說：「奧斯爾一心為球隊爭勝，訓練時也很賣力。我跟他談過，我會激勵他，讓他在每場比賽都傾盡所有，不論是面對前列球隊還是下游球隊，不論是主場還是作客，都保持高水準的發揮。」

圖片來源 : ©AFP

老野有季狂追

車熱有無人睇

笑4

岩岩睇皇馬廢到賴屎

班後防發晒溫

再藍返就唔會比你綠到+1

不得不佩服阿扁睇呢d睇得好撚準，DPP仲要屌柒佢話病人既判斷唔準確

1500仲要係台幣，仲要一年派得一次

柯P輸既話，姚文智既政治生涯一定完結

鏝真係痴線

好耐無見橙蛇了

水晶宮入波就會上水

鏝勁到唔駛睇，轉台睇下猁先

教阿仙奴 吧

剷仔講兩句啦 鏝點廢法啊

龍都唔中

去酋長球場提場

我獌就真係廢啦

猁場波踢左半粒鐘

兩隊一腳攻門都未有

我地阿仙奴就勁 頭五分鐘對面一定至少有一腳射門

利其實真係幾慘
呢幾年有曼城咁屈聯賽
真係唔洗諗住拎英超
好似場場都起碼羸人3粒

係 今年俾鏝城壓住 下年就俾我地壓住

差啲

場下同ozil 開台 EDF!

阿當斯：醉酒車震令家族蒙羞

【體育】前阿仙奴隊長阿當斯回顧自己的輕狂歲月，表示當年一度酗酒，亂性之事多不勝數，曾與女伴躺在汽車的引擎蓋上露天做愛。

「那一次真是把父母氣死了。當時我去參加派對，不只抽大麻，大概還嗨了其他毒品，之後與女伙就在引擎蓋上幹起來。之後一日，老爸對我說：『你這個醉昏了頭的死X種，大家都在談論你呢。你跟那女孩在引擎蓋上胡搞起來，你以為自己是誰？』」阿當斯（Tony Adams）接受《泰晤士報》訪問時說。

「實在是令我全家蒙羞。我當時斷片了，甚麼都不記得，於是反駁老爸說：『你別傻了，我只是跟朋友喝了幾杯啤酒，絕對沒有發生過這種事』。」阿當斯續說，之後他在一次在香港舉行的戒酒無名會的聚會上，才從一名目擊者口中知道原來真有其事。

阿當斯當年效力阿仙奴時極好杯中物，直至1996年歐國盃之後才戒掉酒癮，並以過來人身份，成立專門協助運動員戒酒的組織，他在日前的足球商業大獎頒獎禮上，亦因此獲頒發「全球足球大使」的榮譽。

圖片來源 : Twitter圖片

Offside

普捷天奴：熱刺最大敵人是車路士而非阿仙奴

熱刺與阿仙奴兩軍過去一直勢成水火，不過前者主帥普捷天奴就直言隨兩軍成績改變，當下他們最大的同市死敵已經變成車路士。

普捷天奴不諱言熱刺與阿仙奴的敵對關係隨成績發生了改變，目前他更傾向把戰績較好的車路士視為死敵：「球迷每個球季對我們的期望都有提升，而我認為敵人往往是比自己優勝的人。對熱刺來說，車路士、阿仙奴及韋斯咸是我們最大的敵人，但隨近年我們排名改變，這情況亦因而改變。過去數年車路士往往在我們之前，而經歷了21到22年之久，阿仙奴如今則排在我們後面了。」

目前熱刺與阿仙奴在聯賽榜分列第4及第5位，雙方差距僅為3分，得失球方面亦是伯仲之間。（）

一兩季就咁得戚

Salah

全能王岀場救世了
晶宮要輸了

利狗

拜狗
一日最衰都係臭燒啦屌

又係沙拿救全家

屌你唐辛

Cls arnold

19000

死獌狗失分
一陣車對熱和波係咪最好？

睇完場波，台北d票都係仲未點完

死mk過左台灣？成晚唔見佢

屌台妹

柏芝

睇精華好似俾雲尼亞里當防中用

我雲夠試過，有幾出奇

精工又和一隊強隊

有球王助陣
贏唔到只係唔好彩

熱狗入球先

睇完overlord ...

好似好勁咁

上
幾大都上
唔上會後悔

上到去唔好做d會令自己後悔既事就得

tot又贏 6分了。。頭4再見

熱狗勁到

竹杖芒鞋輕勝馬
誰怕
一簑煙雨任平生

我地而家都唔識攻

熱狗好勁

比比烏d改圖

頭四 mola mola

咁遠都入

Dllm死熱狗咁撚勁

頭寒了

wembley個地差到

雷斯完全擋住龍門再避埋個射波

笑死

車仔生性啲啦

我地下個禮拜對熱狗

間諜

咁快

yes...歐霸見！

熱狗成班打人多過踢波

仆街,下星期就食熱狗

今年擺明最多第五啦

愛sir愛歐霸

加油

想輸都難

簡尼真係好堅

連贏2場就上到頭4 阿仙奴！

講真上兩場和波好傷
宜家對中下游真係一場都不能少

牙傾一上身就勁一段時間

驚啲咩
然硬的波

走場 咁似細梅

呢個真

之後再打49000

先食熱狗再食鰻魚

莫拉達

越位達

又越
想超越賓周馬？

差啲3:0

越位女人達

係咪好嬲

軌終於要輸了

mma又嚟 咁狼

出基佬打爆熱狗 London is red

=.=

可能下半場追和呢

下星期俾熱狗搶死

艾堅遜點解仲有得吹英超，港超質素都冇

熱狗迷

屌垃圾車 仲諗住兩敗俱傷

英超球證水平整體就已經低

3:0

Son chinunsin

SON

柯文哲贏3000票

快撚到

雷斯on9

luiz

丁實上訴

垃圾車今日既後防同我地有得揮

雷斯輸親都會上腦

下星期坦克點算

諗起都正 坦克食塵 沙卡禁區輸12碼 holding手球
已經數到3球

下年再算

咁快諗下星期，今週嗰場都未過
對般矛唔係100%的波

仲要作客

如果般矛贏就差我地一分

失分機會都幾大

我基

基佬今年聯賽第一球

清貢早

車比人戰術完勝

Arsenal transfer news: Agent confirms Gunners are "keeping a close eye" on £100m-rated forward

Arsenal are keeping a close eye on Genk forward Leandro Trossard, according to the player's agent.

The 23-year-old has netted 11 goals in 19 appearances across all competitions so far this season and his agent, Josy Comhair, has claimed that the Gunners are interested in a deal.

“I contacted representatives from Arsenal and Tottenham. At Spurs, nobody wanted to confirm that Trossard is an option, but Arsenal did," Comhair said, as reported by Sport Witness . "They told me Leandro has a very interesting profile for them and that they’ve been following him since August.

“They also added it was a good choice to stay at Genk for another year. They ended the phone call with ‘They are keeping a close eye on him’.”

How Unai practises English... with Peaky Blinders!

When Unai Emery was asked about life in London and learning English during his press conference on Friday, not many of us would have expected the answer he gave.

Our Spanish head coach has been working hard at getting up to speed with the language, and one TV show in particular has helped.

“Now I am watching English TV series to improve my English... Peaky Blinders is good but it is difficult, from Birmingham!" Emery said. "And it’s very aggressive. But it’s good, it’s good.”

Emery was also asked about his background in football, and whether the sport really is an "obsession" for him.

"In my home, when I was very young, all my family was in football – my grandfather, father played as a professional in Spain," he said. "I felt all the time football in my home.

"When I could not be a player, my focus was that I wanted to continue in this world and in this professional activity. I started like a coach and today I am here.

"I don’t know if [football is] an obsession. In each profession, you need to feel passion for that in order to give it your best performance. Football is my passion.

"It’s my work, but I don’t think every day that it is my work, it’s my best hobby. I feel very big the passion. I am doing my work with my desire."

《鐵槍邊緣》張伯斯和富咸終於再贏波

雲尼亞里果然是補鞋匠和消防員，總能將球隊拯救於水深火熱之中。12場只得1勝的富咸，在雲尼亞里首場帶隊，驚濤駭浪下以3:2擊敗同樣是降班膽的修咸頓，獲得寶貴的3分。

而張伯斯繼續以防中姿態出場，踢足90分鐘，進攻方面你就不會要求他有多大的貢獻，但防守真的出盡力，在波就飛過去，用身體阻擋對方的攻門，更有5個tackles， 給他7.2評分。

希望他可以越踢越好，雲尼亞里亦能給他較好的上陣時間，令他更進一步。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

防中 右閘 中堅

慣了

冇位夠料擔正

踢比甲都係19場11球，仲要23歲

早

冇錢係食呢啲 你估真係100m轟落去

Summer果陣唔係又係到吹緊個比甲定唔知咩甲既新享利 最後唔知去左邊

點踢熱刺呀勁到咁

個件唔係上年比愛字頭搶咗咩

今晚有阿仙奴睇

熱狗洗0 蚊都咁撚勁
殺車殺曼

North London can't be white

下星期食熱狗啦
驚條春咩

達哥日前的訪問中，還與古古列拿談起皇馬前鋒賓施馬，他說：「我的其中一個問題，我問他哪個皇馬球員要特別注意，他提到賓施馬這個名字，我都有跟他說不用擔心。他那時就回應，要對付賓施馬，就多派人包夾。你見到賓施馬今場表現麻麻，根本不用擔心，跟我對他所說的差不多。」的確，賓施馬今場踢得很差，沒有建樹，時常中伊巴的越位陷阱，他個人7次越位。

夠佢ff一個月

驚到瀨屎
btw 好在曼失分

20 - Olivier Giroud is only the second player in @premierleague history to score 20 goals as a substitute (Jermain Defoe 24). Cameo. #TOTCHE

女人達真係廢撚到仆街

熱3:1車3:2阿

LKK好似唔知幾多百日冇係主場入過波

剛剛開季個form 未成形姐
下星期炒9班熱狗

LM下星期bin c

驚閪咩 大炒冇難度

《前槍足跡》亨利終獲首勝

憑法卡奧的入球，亨利終於迎來帶隊後的首場勝利。摩納哥作客1:0僅勝卡昂後，仍以10分排尾二，要脫離榜尾還需好好努力。

艾美利自揭煲劇學英文

【體育】阿仙奴領隊艾美利透露了他學習英語的秘訣，就是煲英劇《浴血黑幫》。

現年47歲的西班牙主帥艾美利（Unai Emery）於今夏取代雲加接掌阿仙奴後，一直讀「雞精班」改善他的英語水平。自從他成為阿仙奴領隊後，在所有記者會上都用英語發言，而最近幾周，其英文明顯突飛猛進。

艾美利指雖然自己很努力工作，但會偶爾會放鬆一下看劇集，而煲劇亦是他的學習方法之一。艾美利說，「現在我正在看英劇，以提高我的英語水平，《浴血黑幫》（Peaky Blinders），這很好看，但很難（理解），節目設定在伯明翰，而且非常激烈，但它很好，很好看。」《浴血黑幫》是一部犯罪題材的英國電視劇。

阿仙奴將於周日作客般尼茅夫，爭取延長不敗紀錄至17場，不過最近5場比賽，他們有4場和波而回。

般尼茅夫VS阿仙奴
Now621台25/11 21:30直播

圖片來源 : ©AFP

一陣就比og,jg bin

熱狗都驚點做阿迷呀

上年咁柒都然到啦

上季主場龍
1 Manchester City 19 16 2 1 61 14 +47 50
2 Arsenal 19 15 2 2 54 20 +34 47
3 Manchester Utd 19 15 2 2 38 9 +29 47
4 Liverpool 19 12 7 0 45 10 +35 43
今季主場中上游水平
1 Manchester City 7 7 0 0 27 4 +23 21
2 Liverpool 6 5 1 0 14 1 +13 16
3 Everton 7 5 1 1 13 6 +7 16
4 Chelsea 7 4 3 0 15 7 +8 15
5 Arsenal 7 4 2 1 12 6 +6 14
6 Watford 7 4 0 3 10 11 -1 12
7 Bournemouth 6 3 2 1 11 7 +4 11
8 Brighton & Hove 6 3 2 1 9 7 +2 11
9 Manchester Utd 6 3 2 1 8 8 0 11
10 Tottenham 5 3 0 2 8 5 +3 9

呢件未聽過. 勁唔勁 有無人介紹下

YouTube d片好舊
細粒cut in射波左翼

唔算勁有其他報紙鳩up佢值25m

聽落就唔似
一野轟落去Baily /dembele

有無真毒pro

2018年11月25日

伯伯帶兩孫仔撐阿人
「幫得幾多就幾多」

梁伯與孫兒身上掛着自製宣傳牌為李卓人拉票。謝榮耀攝

when ar? wanna eat lunch first

成日叫人含淚，食屎啦

得this kiss

Join

食緊野 一陣join

等埋4球屌完肥妹先

盲反雲睇唔到

比較下作客成績

玩就accept返me plz 點解我入返fd隊波唔洗manager批准..
羅實你是咪set 錯野

其他人無問題
得你同this kiss

今晚睇佢開票仲刺激過睇阿狗

加左啦

支持阿基

票投李卓人
香港等陸沉
相信劉小麗
智商會亡逝
懸壺楊岳橋
賣港多高招
屌票屌選民
泛民等走人

比較埋對強隊成績同排名囉

《兵情急報》作客般尼茅夫賽前數據

1. 奧巴美揚在過去15場於星期日舉行的賽事，攻入13球。

2. 對上七次與般尼茅夫交手，我們都能破門，總共入了17球。

3. 英軍新鮮人哥林韋爾遜過去三次上陣，都能射破我們的十指關。

4. 過去五場作客的比場，我們每場至少攻入兩球。對上一次更佳的作客入球紀錄，要追溯到2010年12月至2011年4月。

5. 般尼茅夫過去6次與阿仙奴交手，只得1勝1和4負的戰績。

6. 球證巴臣執法，我們錄得5勝1和的成績。

數據只供大家參考，球迷都知我們已連和4場，球隊狀態並不算十分好，加上隔了一個國際賽期，隊友之間的默契和某部分國腳的體能可能有所影響。環觀積分榜，般尼茅夫只比我們少4分。車路士被熱刺痛擊後，仍以28分排第4。暫時我們少賽一場，得24分，若要追趕前四，實在一分也不能少。所以，槍手們努力吧！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

乖仔

Iwobi rmf diu

有乜好睇
陳健康100%贏, 然後泛民fans搵人屌

好撚涷

但我冇票

如果阿基多票過阿人，唔知可以點屌

攬女囉

Monreal仲未傷好12月先出得

講多一次
當日基佬空降新西
泛民屌佢𠝹票
今日淫哥空降九西
又屌基佬𠝹票？
個位寫左你名？

sor

我知呀 泛民無恥起上黎仲無恥過d建制派

我冇女可攬

跟住屌基哥投共？
遲唔屌早唔屌臨選先屌，
仲有幾多隻風？

總之依家布都冇得拉，選邊個都一撚樣

唔係完左好耐???

Yes 最燥係班撚樣會又唔開投又唔投 已經唔要求咩議政

根本會期內唔係死人lum樓都唔應該請假，公務原因出左埠都話算，成撚日放假去旅行或者做私人野唔開會

扑左

成班就係撚樣 有目共睹

100%出席率係應份，但香港100%出席率既已經要表揚

10皮野一個月，可以瘋狂請假做自己野，cls

成日都唔投票, 然後話自己關鍵一席

白票先係最忠於自己表態 (我自己)

想睇阿基多票過阿人呀，泛民冇晒ground屌鳩人地𠝹佢票

大學生absence都要扣分啦
班泛民而家同absence但叫我俾A你有咩分別

屌你地老母你地問我先講，又係我錯

為左下次有得選，依家連扮下野都唔扮，直接跪低

佢地不嬲唔講ground

叫啊嫂投基基

人哥：痾緊屎

但牙基上now個辯論廢到投唔落手

幾多畢直又唔講

查博

等UO 特價

北韓

甩毛

佢話上季贏到嘛 但贏既都係贏主場唔係客場 下場亦都係主場 唔好咁易比人轉移視線

辯論最好代表咩先，我辯論夠攞哂獎啦，
你係咪投我？

你出黎選我實投

唔好了，我得兩個選擇，一係掛獨派牌面入唔到閘，
一係掛建制牌頭訓唔著覺

剷仔出黎選一定超勁

未選都dq咗啦

我d髮囊都告急 手足們要踴躍捐錢俾我植髮

做公眾選舉都係睇眼緣同眼前利益最重要
mk可以學圍頭佬選村長 一人一千

10k 內喇

泰國屌人妖

唔比身在曹營心在漢？

想睇剷仔辯論

完季再講啦

一時勁爛口一時引經據典 應該幾正

琴晚剷仔愛將力抗愛隊

剷仔唔係mk仔呀查博

完左任期再講

邊個係剷仔

哦剷蛇

數據唔代表一切 人仔今屆一定回塘 因為分心反廿三條

今日不停落雨
李卓人應該收皮了

剷蛇近期已深潛

希望今晚早場強勢回歸

睇基人隻抽

有人吹雞叫毒毒們出去睇點票，
但海闊天空話出去驚比人打，大家都係留係屋企開定著片算

睇毛咩狗咬狗關我撚事

小弟當日話過李卓人少票過基哥會係點票站門口跳脫衣舞..

留名睇走數

咩月份都多人架啦日本

喂屌咁關我事

票站水浸了

邊度點票 霸定位

日本今年去左轉
北海道又無錢去
大阪東京又好似無咩好去
九州我又無車牌

廣島囉，落去尾道玩去四國

屌哂你地老母！

夢遺出唔出到？

99% can't

岩 最緊要平

岩岩四國返黎

Rich
Me仲未坐過飛機

咁不如唔好去啦，最平

你地都冇當過小妹同路人！

原來盧卡古14粒鐘無係曼聯主場入波，上次已經係238日前

魔獸牙

尊重啦

禾親共牙

75m

雲奴又入波

半島酒店一直都是香港高級酒店的代表之一，現年21歲的Julia的英國父親是半島酒店的第二把交椅，母親則是日本的帽子設計師。Julia目前正在日本東京音樂大學就讀，希望成為一名歌手。

日本節目《今夜比一比》（今夜くらべてみました）經常深入調查不同階層人士的生活，這一次則公開了Julia在香港的日常生活。身為半島酒店董事千金，Julia當然要帶攝影隊到半島酒店用膳。她指，半島酒店是她的食堂。因為每次到半島酒店，Julia和家人會去專屬的總統套房用餐，享受高級的美食。節目拍攝當天，Julia的午餐是法式套餐，有龍蝦、燒牛肉及魚，平均每個人結帳要2,100港元，最後她更大方地請兩位朋友吃飯。

午餐過後，一行人乘搭直升飛機到維多利亞港「空中散步」。直升機空中飛行了30分鐘，花費近1.8萬港元。

散步後，Julia帶攝製隊回到半島酒的店廚房。這裡有每日限定1組的VIP魚子醬品嚐體驗，過程中可一邊欣賞大廚料理，一邊品嚐美味的魚子醬。她在這裡試食了幾款魚子醫，花費近7,000港元，扣除總統套房本身的價格，Julia一個中午已經用了超過3萬港元。

就快開波都死post

大勝吧

扯左

1個中午用左我半年人工既錢

投岩胎真好

又出渣架打閘囉

大隻佬又收左皮

都係渣架啦

留名睇error leads to goal

✅ One hour until kick-off
🕧 Time for team news

📋 Our lineup for today’s @premierleague game at @afcbournemouth

#BOUARS

3中堅

又玩3中堅

拿卡呢

和硬 唔駛睇

抄雲加

燒後備

9點半已經要睇西波

papa 打防中

唔撚係3中堅掛

愛美麗識3中堅咩？

出阿叔打閘咪唔駛3中堅

明顯343 ，btw 拿卡乜事

反正重點係bus

三中堅 冇臭燒

又要失分了

拿羊之前都係話傷唔踢國家隊

🚨 @LacazetteAlex (tight groin) misses out today as a precaution

#BOUARS

tight groin？ hehe得多?

Gag陣

3中堅無燒無拿卡....西波

352

敢帥上第

身

又要睇mk斷波

Btw 沙卡今場再黃就下場冇得出

一定黃..

愛sir第一次3 中堅？

屌你咩料呀愛蛇

為下場試陣

為下場拖囝+關刀正選鋪路

為拖囝+關刀成為鐵膽正選鋪路

仲以為今場會收起佢

就好似牙間咁，一傷就冇左個正選位

乜陣都好 唔好出坦狗啦

難得唔洗捱夜閪時間
擺個閪陣出黎

可能出343就係幫沙卡掃d波等佢唔洗守

佢唔洗守都會鳩剷架啦

肯鳩定今場唔撚識攻

等睇一個傷,一個紅,下場用艾蘭尼踢中堅

下場有植物人

放多個中堅專職執屎啫
愛狗又扮戰術大師

臭燒又病？

唔係話踢住U23先咩
傷咁耐可能要多d時間攞狀態

放後備應該唔係傷病問題啦

坦狗同山度士邊個廢d

呢樣又冇錯，燒唔啱打343，應該係留黎下半場變陣4231

九州可以JR pass / sunQ pass

JG識波

又扮神級調動半場換人追和

冰封左幾耐

Captain Xhaka will lead us out this afternoon - let’s go, Granit 👊

閪了

Leah Williamson 把聲咁低沉

今季記得試過

Torreira成日拎住佢杯Mate

呢個look仲正

好sexy

佢身裝幾靚

你老母就坦狗

沙卡型好多

左閘垃圾
希望左翼衛好少少

坦狗

矮撚嘅悲哀

左翼衛應該ok, 但右翼衛既比比鳥就會鳩

邊到買
@打手599

人高點著都型架啦

山度士真係攻守都唔會好過tank啦

@og

各位大佬比次機會小弟, 有預感今晚細佬我會1G1A

仆街無啦啦打343

1OG, 1 error lead to goal助攻對面

做到其中一樣我跳軌

轉左會唔好插手我阿內部會議

唔好阻鳩人返工啦

唔洗1g1a 番sub啦

可惜能力同樣成反比

edison阿伯.jpg

想整沙卡個樣

手足比下面OK?

XHAKA 隊長 又嬴一場

拎左3分再慢慢j ok?

反沙黨出黎未

1g1a再不反坦克

識玩嘅九州用JR Pass都可以有大把嘢玩
近排仲有新出平版JR Pass

大半個po都係

對狼隊搞到踢得咁閪辛苦

link pls

若不是沙卡...
究竟係3分定0分

翼衞坦克不嬲打得幾好